Maar de damp van een kalkoven in Niederehe zou komen tussen mij en hen, disordering ze allemaal, en het was via de damp eindelijk besefte ik dat er twee mannen op zoek naar me.
"Wat wil je?"
vroeg ik, te beginnen; "I don't know."
"Welnu, mijnheer," weer één van hen buigen naar beneden en raakt me op de schouder, "dit is een zaak waarover u zult snel regelen, waag ik te betwijfelen, maar je bent gearresteerd."
"Wat is de schuld?"
